消防朋友話家下係局個個都避開中高層,班中高層紀律步隊最撚藍, 但舊制個個仔女外國讀書

佢預計紀律步隊一定大爆發

班友又大安旨意唔帶口罩

咁咪岩囉中撚左早的死

簡單嚟講，有權力嗰班全部都係最易中招，因為腦殘

希望向上傳

up
大家一切祝福佢地

有錢人覺得佢哋出入嘅地方乾淨
唔同啲賤民一樣全部污糟邋遢出嚟示威搞搞震

另一班就以為唔關佢哋事，繼續去旅游去玩

點知全部外地中招

唔係
其實有班舊制
又唔係高層有錢既都送仔女去外國

舊制唔係政府俾錢送仔女去外國讀咩？
咁關低中高層咩事，見到舊制都要避開啦

好似唔係好多....
都要貼唔小嫁

我原本諗住2月去台灣, 好似去咗會好啲

一樣啦 總之都係狗眼看人低